akses: localhost/rolling_glory/index.php
menggunakan php, css, jquery karena web simple dan waktu deadline yang diberikan terbatas

notes: untuk filter tidak dapat dilanjutkan karena waktu deadline yang terlalu mepet